大肚婆被捕｜早產孕婦赴警總投訴 斥鄧炳強「作故仔」 區議員形容事件「人神共憤」

今日（10/2)劉女士與兩名區議員於警總前開記者會，交代投訴行動及嬰兒身體狀況。劉女士表示，難以感受警務署署長鄧炳強慰問的真誠，並不滿他否認涉事警務人員犯錯，以及指警員施以「最低武力」的說法。另外劉女士又質疑，自己今日才正式向警方投訴，但上月底鄧炳強卻指已接獲投訴，對警方所指的「投訴人」大感不解，有「作故仔」之嫌。

記者會期間，劉女士數度哽咽，指兒子現時情況反覆，故仍非常憂慮。「之前醫院話佢有好轉，抆咗喉畀佢自己呼吸，但而家情況唔好又要再插喉......」劉女士一談到兒子便聲淚俱下，並表示希望今次正式投訴可為自己和兒子帶來公道，還大家清白，「希望可以公平、公正、公開調查，令我無罪」。

死暴徒

咁呢位女士其他家人係咪依然支持黑警 ?

專做傷天害理的事

應該係, 所以冇出席記者會支持

仲警察投訴科

係嘅會好大 :-

一定收左美國佬錢搞事

藍屍暴徒

今次唔撐狗唔得 俾啲藍屍試下回力鏢
支持警察

：”已訓斥，打和！
另外會從”引起他人對仇視罪方向調查” ，唔排除之後更多人被捕”

藍屍醒覺

撐警下場，抵鳩死，天都唔幫你

大肚婆犯咗國安法，引起他人對警方仇恨，拉得

要俾藍屍試下黑警鐵拳

仲有公道？

殺人放火，姦淫擄掠，偷呃拐騙、卑躬屈膝！

岩啦 藍絲試埋投訴警察課啦

諗起潘太
唔燒到上身都唔識醒

自己人查自己人 投訴科表示 你唔在現場咪冇事 你問題

MA丁丁 哥應該寫做 死爆徙

經投訴科同事查証, 現向"有人作假口供, 誣陷執法者"呢一方面調查

我記得佢屋企人話要去投訴黑警
佢屋企人真係唔知香港發生緊咩事

噢! 睇佢地鬼打鬼又幾爽 !